[廿年終於睇清屋企人] 已經唔係政見唔同，係有冇人性既問題

七一朝發夢 廢柴晏就開始胃痛
要番歸休息一陣
咁啱屋企煮咗飯就食埋先

自從雨傘同家族嘈過一次開始
已經盡量避免係佢地面前講政治
唔願意聽多角度分析
我當係政見唔同冇再講落去

六月中提起 64
先知道原來佢地唔信 64 發生過
明明佢地有經歷過當時新聞都會報
佢地可以話d片有機會做假
就算有都唔會係新聞講咁殘暴 好多地方都冇事
我 :
只可以當佢地無知 等自己好過d

直到頭先開住cctvb news 食飯 (唔清楚佢地多唔多睇 自己平時少番屋企)
我 : 不如我裝個 NOW / 有線 ? 內容中立d 又豐富d
佢地 : 其實個個台都有取態嫁啦
: 係既，但比較上NOW 同有線就全面好多，最近有三單義士自殺佢地都冇報清楚
: 下，自殺個d 呢我不嬲唔睇既，都on居既，重要拉埋政治嚟講，跟本就自己攞嚟
: 人地寫埋遺書啦，唔係因為政府失敗邊會發生咁多事，有因有果啊
: 總知係佢地自己唔啱啦，抵死既

我就已經冇再出過聲
已經出唔聲
心很累很崩潰
已經再諗唔到藉口去安慰自己
接受唔到自己身邊係班咁冇人性既生物
要怪就怪自己冇能力出去住

希望佢地可以繼續覺得咩都唔關自己事
唔好去撐警唔好理我死活就夠

上嚟呻完
個胃再痛都好都唔可以再留係到
要繼續去發夢
香港加油 協助前線
不分化不篤灰不割蓆
THIS IS OUR FUTURE

家用減半
已經係最大嘅讓步
因為你地唔啱，抵死既

唔使問㗎，申請就有人嚟裝
裝咗整走無線新聞咪得